有冇香港YouTube值得俾錢睇

統一價每條$8

我覺得就無 但應該會有人提
1. 達哥 2. 熊仔頭
3. 小學雞之神 大J ( 連登多小學雞 )

(1)(3)日日up片
成個月計 你要俾成二百幾一個月
你仲會唔會睇？

點解仲會有人有收錢嘅念頭 傻的嗎

3

娛樂你係老奉既？

2

唔係咩呀

bob叔

唔值 值價會俾

所以食廣告費咪算

例牌啦 笑波子 彊檸樂